M記員工呢啲咁柒嘅職業係台灣同日本都可以整得咁有Feel 反觀香港...

雖然唔會話想做 但比人觀感好好多先

M記
呢D窮撚野就唔好搞咁多花款啦

窮撚嘢還窮撚嘢
你幾可見kfc同大家樂會咁花心思係請人度

富裕地方階級之分越嚴重香港人越黎越無禮同唔尊重 快餐店？比狗做啦

仲搞咁多野

第二段1:56果到好神，點解可以岩岩好粒冰郁

香港多廢人，所以哩啲低下工種唔使花心思請人

窮人思想

品牌形象問題